唉KENA又俾EPIC獨佔咗

個陣睇吹那已經覺得好正
點知又俾EPIC拎咗

買ps5玩

哪有貨你老母

臭閪epic

是

又一翻版

玩住老翻先

係咪因為有backdoor 所以唔用epic

1年？我等得起